請問呢架係咩車 ?

crown?

電斧號

個樣似大皇冠